[心酸義士]提議梁繼平/攬炒巴組織返個外國逃亡基金

睇完明報報導

同埋［ 幫我推上熱門］逃亡左去台灣既手足要幫手！

之後，發覺好多巴絲都有受壓迫而需要逃亡，無論之前雨革有個妹妹去左台灣又好，其他巴打又好，佢地都好需要金錢幫助

「當中有個19歲，他跟我說瘦了很多磅，因已無生活費，又無人接濟他們，很艱難，而且簽證只能逗留30日，所以到期又要搵錢離開台灣再入境，總之過得一日得一日」

梁繼平義士又好
攬炒巴打又好
其他組織又好

可唔可以組織返個外國逃亡基金?
一黎可以比去左台灣/美國/德國既義士有一個穩定既收入
二黎可以為將來流亡香港政府鋪路
而錢方面，就等我呢D垃圾唔敢上前線既人，努力搵錢捐比佢地

大家有咩睇法？
gofundme? Paypal?

一個都不能少，可唔可以幫幫佢地？

0/50

在晴朗的一天出發 - 流亡台灣抗爭者訪問錄音

義士唔係condom

1/50

推

push

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

有冇巴打有能力去搞抗爭基金
特別係踏入9月, 清洗期黎緊, 好需要金錢幫幫佢地
2/50

有人做緊啦

咁大筆匯款應該唔係咁易
有無金融業巴絲講下

幫幫義士
3/50

有基金既話我即捐

信得過？個電台訪問話佢地冇人幫

幫幫流亡海外香港義士
4/50

我都暫時見唔到有咩證據係捐左就比到佢地

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

推！ 組織基金捐錢俾義士！

我見佢地似國師果班, 係咪真係會捐到去台灣巴絲手

幫幫巴絲打

5/50

幫幫流亡巴絲打

又捐？612八千萬呢？
真係淨係律師金礦？

612基金可唔可以幫到手?

6/50

佢地連 魚革都唔會幫
唔好話今次流亡既巴絲打

五大訴求，缺一不可。

幫幫義士
7/50

請巴打出山
8/50

9/50
push

10/50

跪求成立基金俾支援流亡手足

11/50

大家口講義士 實際當巴絲Condom

推 義士唔係condom
一定要比啲實質嘅幫助
唔係得個講

大家口講義士 實際當巴絲Condom
12/50

有人搞嘅話
一定捐！！

19歲義士賴雲龍 【他在欄內 向旁聽席望了兩次】

- 分享自 LIHKG 討論

又一個condom

只是19歲的他，賴雲龍，在7月14日沙田遊行中因為涉嫌襲警被捕。身有官司的他無所畏懼，8月12日參與了機場「警察還眼行動」。期間，「真國安假記者」付國豪被示威者發現、圍毆。事後，賴雲龍再次被捕，被控非法集結、襲擊致造成。8月19日提堂，法官不準他保釋，須要還柙。

據媒體報道，賴雲龍父母離異，他自己一人獨居。

8月27日下午2點半，賴雲龍再次提堂，進行保釋覆核。

下午的旁聽席，案件不多，人不多，被告及聽審的親屬不過寥寥數人，十分冷清。

法庭有二位女士來聲援，一位是黃女士、一位是Vivian。

開庭了，穿著黑長薄衣、黑長褲的賴雲龍從內庭疾步走到犯人欄，他快速看了一眼觀眾席，便轉過身去，面向法官，雙手合放背後。

辯方律師以沙田襲警案另一被獲准保釋為理由，以及15000元現金擔保、每天晚上6至9時到就近警署報到及遵守晚上8時至翌日8時的宵禁令為新保釋條件，但裁判官以案件無重大改變而拒絕。

搵612啦

知道覆核失敗，賴雲龍唯有轉身再走回內庭囚室，他又向旁聽席望了一次。黃女士大力向他揮手。黃女士說，向他揮手，是希望他知道有人來支持他，他並不孤單。

好心UP

散庭後，黃女士和Vivian，還有數位記者，一直在法庭停車場等候賴雲龍的囚車離開法庭。大約五點，囚車駛離法庭。黃女士、Vivian大聲高叫：「手足，支持你！」黃女士又大力拍打車身，希望縱使在車內的賴雲龍聽不到大家的叫聲，也收到大家的心意。

求攬炒巴出手

賴雲龍沙田襲警一案，於10月4日上午於沙田裁判法院進行答辯；機場警察還眼一案，則於10月28日東區法院再次提堂。

其間要還押坐監

同樣19歲，人生就要需對逃亡、坐監、恐嚇
幾年光陰甚至十年光陰

好！

嗚旗手

係呀 佢係美國旗手，成功幾次舉旗唱美國國歌由起美國人關注

然後就變左condom了
所以有勇武巴打講得岩

你可以眾籌幾千萬登報
我地絕對支持
但講到支持接濟義士生活/往後官司，可唔可以大家都出分力？

up

Push

小心藍絲 要整個藍絲名單
唔係被佢地扮黃昆錢

點解會冇人幫

推，搵個信得過既搞

真係好好好對唔住
WHY DONT WE MAKE THIS POST UP TO THE HOT TOPIC TO DROP THE ATTENTION OF AMERICANS’, TELLING THEM ONE OF THE GREAT MAN FIGHTING FOR THE SPRITE OF AMERICA IN JAIL SOON?

之前錯過左 之後唔好再錯過

Siggggghhhh

支持手足

幾好 順便可以確保埋佢人身安全

德國兩位都可以考慮下

如果已經比人拉過 有冇方法而家出境流亡到

push 成立一個義士生活緩助金 幫逃難/被定罪義士

612基金你打算䄂手旁觀，或者牙式支援幾耐？

正式成立外國勢力啦

有咩可以幫到手?

幫推

台灣流亡人士 你問我盡量答

有巴打開左post 講
但都係無人搞

推到有人幫到手

G持
分開返好

612果D錢專注打官司

個post無左

係咪有巴打自爆

真係冇左

可能太敏感

推到有巴絲搞正式海外基金

借個位

[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

幫幫流亡海外巴絲

有冇收護照？

我會捐

快d整 班手足餓死啦
最好搞到生意仔 比佢地可以生活到自力更生到

請幫忙開POST 推 佢地以經搵到1X 個手足架啦https://gogetfunding.com/香港勇武前線基金/?fbclid=IwAR2HKWTYAPTXK7ZBXRz2fwwJD8mhOMCOso9sN48hc6UvdSrcpvQWYOvpNX8